primer paso creacion de entorno virtual virtualenv env
segundo paso pongo mi fuente favorita
tercer paso instalo freeze == pip install freeze
cuarto creo el proyecto recien

pip freeze > requirements.txt